IQ題 18區邊一區由深山組成

三頁開答案
答案高質

蟻

錯 提士香港地區

求秒

屯門

1
9淺1深

要解釋

恒大區

有創意 但係錯